新一哥唔係流料, 大家小心

新一哥 無論黑定白都係好撐佢, 更加為警隊打下強心針, 因為上一任肥仔聰係下面好多人都話佢不知所謂, 但新一哥係非常多人撐, 因為作風較強硬得人心, 肯同前線齊上齊落。
同埋佢CV 比起肥仔聰,新一哥真係打開杖, 有勇有謀。

唔好再輕敵

講多次，對住警甴，武鬥係無得鬥，無槍無炮只有送頭
佢地唔係嬴左佢係警甴，係嬴係佢套GEAR同把槍上
但佢地唔會全日都著住副GEAR渣住把槍

佢沒變節已經係傻仔一名

應該唔關新舊交替事
應該係舊人知道自己要走就故意hea做，好讓新人更易掌握管理警察

會比之前更強硬

佢肯撚定係最黑既黑警 同鄉事派咁frd 721佢實知情 去過大陸交流 中共一早鋪好哂路俾條仆街上位 香港真係大獲

其實奴隸聰先醒，留低舊蘇州屎比佢自己拍拍屁股走人。
反正佢都退休，冇理由搞到自己退休後難堪

天下一哥一樣黑

哥佢老母 應該叫新狗頭 警甴王

依隻絕對係殺人如麻 殺人兇手

新恐怖分子頭目 非一哥

第一日上任就拉千幾人
N個打到半死

新狗王

True
單純只係贏gear 同有港共無限資源backup

鄉黑總指揮

鄧狗唔同盧狗係比咗反恐用嘅實槍開槍令同飛虎
當正你恐怖分子咁處理

721幕後搞手

任何時候都要小心，不被捕為首要

冇gear就打到佢: 對唔住，對唔住

直頭係香港坐館, 話事人啦

淋病都只淪為佢既口交部發言人

近一年即都係佢指揮
on9到打大學打到全球震驚
有謀？

佢坐正好耐啦

on9
警黑世界

有勇無謀既垃圾一件

真呀
醒既就好似肥聰咁死埋一邊唔出聲等件事過

一個0分政府升個0分二哥做一哥
真係全球首個民主社會

岩，班警甴除左套gear咪又只係一個撚屌

要地下快閃 街坊一定支持你地

所以肥仔聰從來無諗過要得到下面班人支持
佢最多比人話廢柴無用垃圾
但香黑強, 個罪名重好撚多, 而且佢任期超長
我諗佢都頭痕緊, 要比人清算出賣, 佢都排到好前下
佢要為自己坐得穩鋪路, 相信佢都要搞盡腦汁啦...

on9 呢條友分明要上位

以前一哥你地都打唔贏啦
呢個一哥鳩都打爆你地

我地要打爆既係香港經濟

吹奏完未呀

一咩撚嘢哥
叫狗王 曱甴王

全黑啦。 邊有白

有手段 做事夠恨
大家要小心

手足對任何人, 任何時間都要醒覺
但話呢條友好撚勁就唔太同意

行動一向係佢揸fit, 佢係掂就唔使揾劉業成番嚟
亦可見劉業成番嚟後作風係硬朗作咗好多
唯一要小心係黑底，呢條友唔係無前科

屌....唔撚係仲以為呢兩個月係肥仔聰話事下話...
轉撚左手好撚耐啦係呢兩日先正名返姐

焗豬扒飯？我好驚呀

同時mindset上要改變，我地面對嘅唔係警察，當佢哋係受訓軍人咁睇
不論係行為手段，再者加埋頂級裝備
上得街嘅要有受傷準備

東條英機

明刀明槍梗係無得打

唔應該再打陣地戰，硬碰硬，佢哋有槍，輸硬，只有以智取，先有繼續反抗嘅機會！

我諗6月開始含撚聰已經無得話事

嗰時劉業成回歸又係突然好多吹奏po
𠵱家又想吹奏新黑狗 笑撚死我

高層不嬲唔當低層係人，大部份職場都係，肥仔聰好正常地當班散仔垃圾，正常高學歷做到長級鬼想理毅進仔。 中共強應該心入面都睇唔起散仔，但係要收買軍心。

我個人覺得佢得個硬字
行軍打仗可能好勁
但冇遠見，無政治智慧

由始至終要打既根本唔係狗
幾憎佢地都好 我地贏佢點都要同7婆一齊輸

我地既目標係以攬炒為方法
唔係打狗

肥仔聰任期好似短好多...呢件好L長...佢依家先54歲, 60歲退休都仲有成6年要做

係要打死

黑警坐館係隔代欽點接班人, 好似中共總書記咁
鄧炳強係鷹派曾偉雄欽點, 要小心對付

社團式管理香港

唔通好似朱經緯咁咩

just like 禿鷹

有勇有謀....
講還講 講到好似吹奏佢咁

點止交流 佢本身就係黨員

地下化是必要的

我諗而家係要有被殺準備

只有極端勇武同極端和理非配合先可以贏，唔好設限比自己

下，佢唔係等制裁咩？
黑警做咁多衰野點都要有個人上下軍事法庭啦

先由黑打起 點睇

傳說中狗界嘅霸主一狗之上萬狗之下，有統領全部各種唔同狗，能夠調配唔同狗帶狗棍狗武器，甚至連狗妓都可以應用自如。據聞佢更身懷99稱做狗絕技，全部技能開啟的情況下，震撼各界，人稱

On99

下次就打死
上次睇到好爽

唔好幻想，國際法根本用唔到係香港
唯有係攬炒經濟，攬炒到美國取消關係法

CP係慣例57歲退休 所以一般係做4年 肥聰係延左一年
鄧炳強如果無意外都係4年 最多5年

佢係根本唔怕所謂國際列強，同中共一樣，唔將歐豬同英國放在眼內，反正有利益就跪，慢性侵略就得。

【內幕堅料】新一哥個老母係俾狗擒完之後生佢出嚟，所以由細到大，人人叫佢做狗撚強

肥仔聰同宗仔呢啲先醒 混混噩噩咁都上到位cls
咁上心做乜鳩 趕住去比人制裁？

推呀，黑警死全家呀，冇gear嗰d呀大力錫春袋

應該近幾個月都係佢on charge 但同時上任前 姐琴日用飛虎車 用車撞人 多左用裝甲車 閃光彈 ar15

所以肥佬聰出面打到hum hum聲佢就去督波

坦白講 佢一定大奶特奶同埋以最強硬既方式先生存到
佢可能一心留大陸已經 而睇唔到幾時condomize popo

鄧炳強乜撚嘢一哥呀?
成班根本就係非法組織

中大之恥

有冇得褫奪佢學位

肥仔聰擺明hea完搵銀
佢就唔同 野心大好多 真係想上位

一早已經咁諗 千其唔好有組織咁地下化 好危險

多人撐？

點解男人老狗母校會係聖士提反女子中學

一你老母

佢既黑係鄉黑，唔係傳統堂口，我相信佢上任會掃清出面堂口地盤，助大鄉黑勢力

警隊內部支持度比肥仔聰高好多

721 肯定係鄧炳強主意

老實講有錢有狗有裝仲要無後果 要打有幾撚難啊 仲要係打平民

聖提女預科會收男生囉，第一年喺香港讀書?

動員人馬比先前會更多，所以一定要更小心。

鷹派黎

重點係, 做到2025年, 你死佢都未死

唔會睇小佢
因為佢係無底線 任何可用既污糟手段都會用
所以大家要小心

但凡事都係相對既 佢做得越多呢d嘢 表面上好似佢贏哂 只會令更多唔關事既香港人燒埋身同好多外國人睇清楚香港實況 從而做出各自反應

街坊落街宵夜注意事項

最少2百萬市民反佢

同樣，今次理大搞成咁攻又唔係唔攻又唔係搞出人道危機，仲拘捕醫療人員，國際四方八面鬧，就知佢冇政治智慧，十足黑社會咁只識打

做野要周詳

佢黨員黎

Good Morning Sir
拉

佢唔簡單 要小心

都唔知佢叫好彩定唔好彩
就退休先搞啲咁嘅嘢
唔好彩嘅就係個名臭撚晒咁走
好彩嘅就係唔使繼續做一班
係國際臭名遠播嘅紀律部隊嘅阿頭

你老母有咩理由陳同佳都仲未去自首
仲有得住豪宅，慢慢諗下點樣自首
有咩理由強迫人哋poly 被困學生自困
自你老母呀
強烈請求眾志又好泛民又好
出黎開記者會
要比個班學生你公平公正精神正常嘅環境下
作出決定

咁勁就唔會搞到今時今日咁

yes
i register a lihkg acct is asked u guys dun武 ，after 612 we didnt win at all, 歡迎起底，再諗清楚pls

如果真係要用武,極其量都只可以地下化!

睇架構 原來隻隻高層狗都有去大陸受訓 上海浦東幹部學院、中國人民公安大學、國家行政學院 紅撚到

不如正式改名做公安啦 之前又話整左個大灣區警察合作

行軍打仗識撚咩佢
香港打過咩大賊咁把閉
拎支曲尺講到震驚全咁

咪即係禿鷹條撚樣

比著佢而家坐呢個位咪一撚樣係咁

咪撚講到呢條柒碌鄉黑強好撚勁得架

一字排開對d平民係咁開槍
我都識啦

其實易權左好耐啦下麻？
頭2個月d黑警只識企係到定點果期
就未換人，之後新2佬上果易個權都交晒比佢啦

其實呢條鄧狗指揮左好耐，今次poly事件只係我地行錯左導致多人傷亡，絕對唔係佢勁

進入香港最黑暗既時期

落order比下屬隨意殺人 黎緊嘅香港應該會返返去要交保護費比黑社會同黑警先出得門口

事實上我覺得肥聰係正常人黎
起碼知死

佢比禿鷹更加兇狠

其實由721開始，已經係佢坐正

根本依家d黑警咁撚痴線。罷明係上頭開綠燈。
我唔明點解會有人吹到白衫控制唔到下面果班。
屌，成個警隊都係殺人犯。唔好心存假希望唔該。
蒙得面即係要全部清算。

我指蒙得面，警隊面對清算就集體負責

肥聰只可以講算正常，都係做4年

黎明行動，被捕率最低

地下勇武，攻其不備

狗隊新坐館

Btw, 覺得佢勁?
sor9唔覺喎!
只係識砌 profo嘅垃圾嚟姐!

咪係囉
好明肥仔聰已經冇曬實權啦
個撚個吹到佢一上先話事咁

盧係真心膠一個，黑得黎仲要蠢

再上做特首？

即係鷹派

保安局局長

佢咪係靠放權比班散仔拎支持

擺明想做官

[人大：高院無權宣佈法律違憲] 香港法治玩完

其實呢幾個月都係佢話事架啦

其實根本自721起佢先係popo揸fit 人，陽痿聰一早被架空咗……

更加要Be Water

讀過女校？

推呢個

講過警曱流失率係咁多政府部門最高 所以係想推遲退休年齡 不過2任公墓員局長只係好表面咁做野一路拖

大獲了港豬

推。希望有人睇到呢d重點

你指新持槍恐怖分子頭目下話？

咪又係垃圾一件
只係一個有牌爛仔

所以話，要鬥一定係鬥無gear既狗、狗仔女、狗婆

最少半年時間交接ga

認真 勇武唔好再出嚟
自己組隊地下化快閃啦

都係仆街冚家剷嚟㗎
不過悶聲發大財嗰啲
多做多錯 小做小錯 唔做唔錯咁囉

一乜撚嘢哥 甴公就有佢份

我都覺，721已經做得咁肉酸，以為用蠻力就得

又暴大又中國浦東幹部學院又中國人民公安大學

黑社會黎架

幾有勇有謀都無用啦，班毅進仔都唔受控制
你SET好佢地3點先可以開槍，佢地只會收到可以開槍呢個指示

啱！

要打到出解放軍，真正攬炒經濟

他亦持有工商管理碩士、國際安全及策略碩士等學位資格。在警隊內獲安排到中國內地及海外多所學院受訓，包括美國聯邦調查局國家學院、中國浦東幹部學院、中國人民公安大學、英國皇家國防研究學院、以及國家行政學院（中共中央黨校）。鄧炳強曾經借調往法國里昂的國際刑警秘書處出任刑事專項主任一職，並在任內擢升為國際刑警有組織犯罪及暴力罪案組的主管

所以唔撚好再陣地, 講經驗 戰術 武器所有方面都唔夠黎...快閃就快閃, 最耐最耐5分鐘都爆唔到入去就唔好爆....

乜野唔係流料？佢有幾勁呀？係條契弟背後嘅中共先唔係流料咋

全球震驚，然後呢？
拉左幾多人傷左幾多人死左幾多人？
人地擺明知道無後果要揹先咁強硬
笑人之前不如睇清現實
我地無贏過

個底唔差 點解會做狗 去做AO 都做到副局長級喇 或者痴下政黨做野搵錢拎光環 神早可以上岸
真係做人做狗有版你睇

關咩事
佢揸咗fit好耐啦

一定會

完全無政治智慧嘅狗

強硬有托用

Push

如果上一任肥仔係無能

即係大家一早睇二哥頭

如果咁

佢做一哥二哥唔會有分別

其實721開始一早已經由佢揸旗啦

我屌你 中文大學社工系畢業

地下游擊

冇錯！！

唔好地下活動
唔好特襲裝修
唔好暗殺休班狗

又如何？不嬲都係佢指揮緊！唔好吹奏啦屌

每次出黎都有人比人拉比人打比人殺
分別在得多過失定失多過得
唔係狗強幫手人權法死撚左啦

好多人仲訓緊 置身事外
你同佢講呢啲野 佢會話安居樂業就得 話示威搞亂香港經濟
明明呢啲先係搞亂香港既源頭

肥仔聰唔想做千古罪人, 安心退休, 佢點都會唔比二哥亂黎住
架構從來你係坐正, 二哥點都要比面你
但坐正之後, 所有野由佢負責同一力承擔
差好遠...

PUSH

你覺得之前二哥有畀面一哥？

都唔明點解係都要明刀明槍！

咪係
對中大開火2000幾rounds

包括將海洛因當作是鹽來處理

都幾出位

你有無諗過佢跟本紅到底 呢種人你無論點制裁佢都唔撚怕
共匪就係想要呢種

咪又係狗
佢咩作風根本與我地冇關
做好自己就我
忽分化已經贏咗

佢先最醒

根本七月之後二哥根本已當自己一哥

個POST咁熟口面
之前姓劉個個都係咁俾人吹奏

公務員係咁
你睇肥聰之前d post
全部sub9位

曱甴王

總有一日要食飯行街睇戲嘅

邊個做一哥都係中共話事，中共要硬肥仔聰都要聽，況且前線根本唔聽指示

係咪所謂紅褲仔出身,梁家輝咁,下面cid好撐佢

好似錢嘉樂

佢一早係一哥就71立會開搶 仲會走左俾你入去

唔係想讚敵人
就算敵人係老將定係豬頭
都唔可以輕敵
尤其對家有優勢火力
我地只係人多

我地要識分敵我強弱
我地呢邊可以自創工具，無上限
有道德感召
要善用media同片 同相，將黑狗惡行公開
國際支持，最好得到實際援助，同埋外國政府比壓力支共

我地呢場仗唔單止香港人生存之戰
我地拖得愈耐，支那春袋都受緊貿戰壓力爆煲
我地係要留住條命鬥長命既全港攬炒
總之唔好有手足收傷被拉被殺
我地要令港共執政疲於奔命同失去社會大多數支持

乜哥 係狗

不過我都肯定佢係嗰啲冇咩智慧 以為一味靠武力就得嘅人 得個硬字

打市民叫打杖 你俾市民有槍就真係打喇
第日既警務處處長都係硬就得 因為香港人好恰 又多港豬

黑社會治港

Full Gear打無裝前提
戰術上一日無幾架車,都仲有百幾走到
戰略上拉左一千迫多上萬人實戰

凶殘左但勁條撚

push

咪係
7下潛下等退休 拍拍屎忽走人
而家0壓力去篤波了

真心唔同肥仔聰點上到最高位

萬事小心

話雖如此 我估批港豬都知 但呢個世界一向黑暗 冇計 搵夠錢走佬

張建宗2.0

禿鷹個期既老闆係張曉明 佢自己都坐定粒六返北京做大佬 都無謂搞咁多野 但依家王志民一係想立功 一係想擁兵自重

俾得佢上場，721 同警暴一定無得查... 除非地下化專門對付

之前已經有傳721係佢搞出黎，
做香港人咁多年，黑社會一向唔理政治遊行人士，送中同佢地無關系，根本收咗錢做野啦

武力不對等，要私底下燒popo

洗撚出咩 你夠佢打咩？真槍都出埋
呢隊根本同老解冇乜分別 都唔當香港人係人

Ba U
Push this

一早都已經係佢話事ga la... 多鳩餘

我覺得佢會出黑道，避免再有721或刀手出現，手足小心！唔好落單

認同

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

我可以講，留言既各位坐依個位都係會輕鬆贏

咁係因為佢都唔識

恐怖份子頭目好難係流料

新官上任三把火
同埋呢仔仆街真係絕過肥仔聰
上次有犬隻受傷
佢同肥佬聰係醫院出黎
佢個樣兇到想殺人咁款

緊係啦, 白既唔得咪用黑囉,
屌你老尾

721 單野 係有人比左錢黑社會做野

盧狗呢種就真係靜靜地贏啦
俾人話無能、扮傻唔緊要，依家政府入面有邊個唔係？
依家退埋休，拎住筆錢去環遊世界啦
仲要有個更黑嘅上場，好快冇人記得佢
真正贏家，錢又拎咗，又有個名同後代打飛機，最後啪啪蘿友走埋

Wiki 無寫，條仆街係咪未結婚無家庭？

最撚憎呢條友
偽善 好古惑

聽講佢真係人身但有真狗撚既配置

點勁都不及員佐級果個

浦東幹部學院

wow 721 已經知

問題唔係我地主動攪佢呢
係黑警攪鳩我地在先

依家直接落order"止暴制亂"既係習大....
老實講 俾你堅揪到可以打贏黑警同鄧狗 之後都要面對反恐級既老解
已經唔關派事 只係輕重之分

呢幾個月都係佢話事
鄉黑勢力唔講得笑
冇人性既黑警對住婦人之仁既香港人

肥聰起碼去過Harvard Kennedy讀過幾個禮拜
頂呢個新一哥成份cv都係支那資歷
英文都唔知識唔識
緊係用支那方法對付香港人

依條友喜歡食好野，希望佢食到D清潔的食物，家下D二噁英咁勁😅😅😅

要睇三十六計喇

終於有得堅人上馬
開始興奮了
我應該會出山殺狗
有好多高手都係唔想出手住，冇挑戰

肥仔聰係咪嗰種典型冇料靠擦鞋上位

做得犬有邊個勁

示威者如果同等武裝一定打到毅進落花流水
一個禮拜已見高下
因為毅進只係受薪者根本冇崇高犠牲理念支持行動

反恐級老解入侵咗狗隊好耐
如果唔係琴晚點會輸到仆街

殺人機械

推

黑社會派黎既臥底黎架嘛

得償所願啦

中大畢業做

幾時死？

篤完波番去篤老婆
而家狗強岩岩上一家士氣大盛
做多半個月咪打點原形

唔好傻啦 盧狗佢可能打仗作風唔叻
因為佢嘅戰功係哂啲監控度
721個陣已經爆左佢負責搞掂左套鐵路監控啦
佢係暗啞底做左幾多野其實係我地唔知咋

禿鷹太西
本身係劉業成做
變左轉肥聰做

黑狗頭目鄧炳強

我哋唔係同狗鬥咁簡單 係同成個中共鬥
一定要熟讀中共蔥史

神早係佢揸旗啦 新聞咩

黨

只係睇個人醒唔醒
呢個位只要係無道德底線既人做都輕撚鬆
打又唔洗你打，不斷灌輸前線無做錯，繼續，就有3萬個暴徒，仲要政府無限資源供應
唔夠做？fine,禁制令
你睇盧偉聰呢d樣想快d走既既緊係乜都就住
鄧炳強呢d你見佢衣著同果條紥鐵佬有撚分別咩，咪睇古惑仔大，擺明流氓樣，係想係呢座山做大王

你打警甴犯法 警甴打你係執法

要硬叫散仔會條傻西去做咪得囉

其實換邊個上場，你都無得預計啦手足，見步行步啦
吹捧佢都無用

黑白都有
簡直係曠世奇才

國際刑警wtf

又開post吹奏條傻閪強

上次果件岩岩上任又係一堆人吹奏 最後咪又係死死地氣退返休

佢呢種人太撚過時啦 我肯撚定佢仲係以為係咁拉人 重手鎮壓就攪得掂香港問題

個人覺得肥聰叻啲，但做事婦人之仁
反之，佢做事硬朗，但冇諗過公共關係

推
而家開始唔好再當佢地係差狗
應該當軍人處理，仲要係真既軍隊而唔係某個日日摺被，成廿幾年無打過仗既軍團

最緊要唔係打贏黑警

係搞到全世界都無生意做，全世界都討厭黑警

咁劉業成都幾撚慘, 本身有得上位

只係更加強硬而已，如果係輸，我哋輸既唔係輸比佢，係輸自己互屌，例如先頭就屌無人出，琴晚夠多人出證明仲有大把人，就屌好多人比人拉永遠都有得屌

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

原來條七頭都係讀中大 之後帶隊屠自己母校

撚有白咩

有勇有謀

勇在啲武器度咋

吹撚到

惡棍就惡棍

香港會更黑暗
新一哥會天包疪手下
防暴會愈黎愈變態
到時會有好多殘廢既手足
呢個係事實
我地要諗下一步

推 續一擊破 唔好硬鬥

劉業成都係蠢個渣人黎

其實你有無諗過
呢條友一早已經掌權
盧偉聰根本係7月頭既時候就比人架空左

無gear佢地只係一舊屎都不如嘅渣

On9中共都要派人去叫停人權法
點唔怕制裁呀

再吹大啲啦

有 咁你想點 係咪想出口術 就搞得掂佢全家

呢個先正確，由故至今新舊交替都係咁

我想提下佢地天氣轉涼 要著多件衫

根本冇敵人，咪再煽動

唔係有勇有謀 係不擇手段
理大依仗贏得精彩既前設係完全放棄國際形象
佢既角度係自己係武官負責行軍
形象既野留返俾班局長執屎
依家情況係等同脅迫政權為自己掩護

所以 黎緊既打壓手段只會越黎越殘忍
出黎既手足一定要有心理準備

狗由此止中都係狗,你幾時見過狗會變做人

黑社會有把野做
警黑一家親

如果無間道劉德華做咗特首？！

新鄉黑加賊匪總指揮

根本唔係新一哥勁，係前線成為工具而不自知
前線辛苦左咁耐，原來只係為左鞏固新一哥
你班蠢前線仲係到讚新一哥果斷，偽進仔當之無愧

同意只係不擇手段

樓主唔好亂咁用四字成語啦

咁搞法 721 831 真相應該都。。。

夠膽就唔好收工

實際上太多港豬 呢

唔代表唔繼續做，我諗呢5個月叫醒唔少人

一你老味哥 警甴王

仲要佢長期潛水好似話畀人聽一早係鄧狗揸旗唔關佢事
結果最多畀人屌佢廢屌佢無能而唔係屌佢仆街

中大都係

Agree

理大唔係有班共狗幫佢執屎唔會完到

［正視聽］目前運動大家要注意嘅嘢

更加警黑合作

佢強硬咪以柔制剛耍太極轉玩法

陣地戰車撞守城圍城內鬼帶風向鄉黑白色恐怖殺人輪姦酷刑其實已經乜都做齊

韓深都無咁利害，呢件元朗黑底做到處長

我地咪一樣
Full gear企後面

新一哥，新治安

夠狠條友唔好輕敵

有中共撐，洗驚其他國家說三道四
有幾大力打大幾大，有幾暴力就幾暴力

其實佢6 月起都揸左旗好耐，呢幾個月根本佢已經做緊處長個位

中共得d官怕
呢條仆街唔怕

場仗會仲難打 入黎睇下呢個

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

一早都係佢揸旗啦

驕兵必敗

同埋要突襲呀，唔洗咩都要放上連登講

黃藍經濟圈最基本

笑撚左 黑社會撐既狗

所以咪要有麻包袋

咪咁多幻想啦，美國可能玩到中國，歐豬同美洲國家都係垃圾

不嬲都係二狗做指揮㗎啦 今次理工輸得咁金 係因中大一役之後 畀班狗搵到個突破點 就係我哋會不計成本同因為情感動員去救手足 所以用理工依個戰場嚟撳住我哋嚟打咋

最好野貓式地下化打狗打保皇啦
咁樣先有出路！！

前一哥有時睇佢講野唔知真傻定假傻，呢個睇個樣就知奸狗一個，而家黑警咁強勢，比卡超同林奠比佢食住都唔出奇

一佢老母哥

無需長他人志氣

有幾撚叻？咪強硬同更大武力姐， 搵個中學生落order都得

真正做野係下面既指揮官

岩，咁佢地先會驚，但係又唔容易捉到人
就算捉到，分分鐘輕過比人告暴動

新一狗唔係流料正常，因為佢最叻打陣地戰～
肥狗聰只係一個托

搞你咪走先囉，留得青山在，那怕無狗放工

黑同白？邊個係白？

知咩情，佢肯定係主謀，差在有冇之一

呢條友第日特首都有得做

最多傷人，同埋其實好難捉到，始終1 team人突擊一兩個，佢在明我在暗我地有優勢，又可以做到對家人心惶惶

清算出賣其實有咩實質例子呢？你地都話可以一世留香港啦，就算禁晒佢入任何民主國家呀，佢有錢留係香港都夠玩啦

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

已經輸左

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

不建議陣地 但兩軍對壘時 只有專雨才是救贖
前排搵嘢擋 越大件越好
後排不斷傅專上前 邊推進邊出專雨
一定要推進不要企定定 否則會變晒煙燻魚
專不要太大件 會影響射程
大量專雨落地後 會化成專陣 可阻水車銳武前進
火魔射程太近及量少珍貴 只有狗衝個時用嚟做屏障 不要亂放
好人一生平安 認同請勿廣傳

一咩哥？ 暴力團體坐館

鄧狗果然唔簡單
第一日就中環和理lunch都唔畀你玩

如果真係斬狗加遊擊 唔會冇得鬥.
條友做親都係大野. 小組行動先係出路.

爛頭卒真係覺得中共好好景
啲官知道真相梗係怕

官怕又點
呢D求上位乜都做得出既有咩怕 你睇隻光頭狗
走唔撚到就索性有得奶奶到盡

……

想當年，佢將搜到ge海洛英改做 -搜到鹽，
罷明同鄉黑有關啦！果時佢仲係元朗指揮官黎，
離任果時仲有鄉黑幫佢擺英雄宴....
依家坐正一哥，之後一定仲黑暗，元朗都可以正名為元朗國

有料還有料，强硬還强硬，2樣野來～ 如果佢强硬搞到咁加多民憤，咁唔係有料，係on9

大家小心

新官上任
一定三把火
理工人質事件已經睇得出

我要軍管香港啊，隊隊都唔夠打，用念力革命啦

其實佢已經直接架空左盧偉聰，劉業成走左之後佢都可以全權掌握所有部署

點解佢讀到聖士提反女子中學

有用

有結婚
01講

其實不嬲成個警隊行動都係佢話緊事架啦
一哥只係個虛名 佢本身已經係operation head

尼條7頭隨時會搞出人命，🙂

有勇
不過無謀

係人都知之前行動都係佢指揮
只係佢登基之後做野落力左，自然俾人感覺有料到

軍政府

就係中大一役改強攻變圍堵已經醒好多

今朝見到兩隻曱甴鬼鬼祟祟、再望右望咁收工

正宗黑社會

佢班狗未日日企出黎囉，只有第一個敢開口屌，成個中環跟機

唔想聽到佢講對唔住
攤平佢個人 對住頸一腳踩落去即可

未係，佢根本揸旗玩咗幾個月，盧狗一直隱形就知

唔關係唔係流料事本身武力不對等嘅情況下根本好難依賴勇武去成功，所以應該繼續打經濟牌裝修果邊要暫停等鄧炳強無火可出

打完狗佢咪迫住要出摺被軍咪攬炒囉

你俾下屬做野，都要佢熱下身先

其實你睇頭先中環條臭閪指揮官直接大聲對人群嗌＇曱甴！曱甴！'已經知鄧丙強上任令班散仔心雄想有表現比新腦細睇，以後撚狗要小心啲。

係毫無破綻就捉撚晒啦，咪又係走左一大班人，咪撚吹到佢咁高智商先得架

no 陣地 be water set 完rb突襲狗屋or宿
講緊香城online副本

其實佢一直係實權果個 基本上都係無變到

警黑新秩序

希望大家嚟緊行動可以快，狠，準

仲有記住，佢哋已經當係戰爭

我同佢交換玩，我可以玩得盡過佢又無咁難睇

有料? 一味硬, 搞到升級到咁
成尖咀/旺角打爛晒
我覺得佢牛一隻喳喎

條友好撚危險

劉業成出山個日盧偉聰已經被架空啦

鄧小強

推 唔好掉以輕心

個個講到佢咁勁，唔好唔記得我地係火力唔對等，攻左咁多日，仲要走到咁多人，傻仔先長他人志氣 滅自己威風

公道講佢，呢個狗頭識出謀略，肥仔聰只係傻仔。

今次理大圍城就係一條毒計，明知勇武不割，圍住一班，引另一班出嚟，喺佢Set好嘅場，㨂好嘅地方開戰，不斷拉人，單論戰略成效，係極高。

不過呢條友冇政治智慧，呢啲橋好多犬都諗到，但係後果、代價好大，所以先唔用 ，總結：新狗頭都係on99。

黑警始終係一個有計劃團體
下面ON9垃圾失控
但上次諗既野一家周詳好多

小弟獻計，認同請幫開post

為熱烈慶祝 721 鄧炳強成為新任警務處一哥，現隆重推出新全民活動《愛香港 · 與黑警割𥱊》！詳情如下：

鑑於近日香港特區政府高官恃強凌弱有增無減，不但大肆利用警察放大其仇恨精神及言論去血濺香港，放縱警察向住宅商店胡亂使用高濃度有毒催淚彈及有毒水炮液體傷及市民，更無視多宗極度可疑之被迫害及死亡個案。此等行為，違背良心公義，違背法律護民本意，違背香港價值！

我等香港市民，不認同政府及警隊所做所為，不與之同流合污！

今日即時生效，全力齊心抵制警察 *所有* 部隊及部門：(目標為整個警隊係鑑於白警之失責或勸導無效)

- 除醫療外，不售賣任何及不供應包括衣食住行等服務及產品給予香港警隊。

- 不簽署及即時中止向任何警隊之服務及供應合約合同。

- 警員身分可從言行服裝上、職業欄上、職員証上識別。

同時，全力抵制藍紅色之餐廳及公司（包括支持，資金來源及背景)，請只支持及壯大黃色經濟圈。

註：如警察暴力升級，全民抵制行動將必對應升級而不作通知。

幾時都唔應該睇小你既對手

傻嘅，做文官位邊有咁多機會接觸啲鄉黑呢？你知唔知癡住嗰班人有幾多着數？要女有女，要錢有錢

咁比卡超幾時退休？

極端痴線佬
似足舊燈啲人

與呂樂同級

呢個真係呂樂級署長

黑社會大佬

一咩哥呀
曱甴王渣

你試吓佢冇槍冇棍，咪又係一個仆街黑社會

光州事件2.0：市民聲援學生 飛虎隊車撞人群 震撼彈讓人踩人

放心，林鄭上台前都好多人撐，而家呢？

自製防彈衣

聖士提反女子中學

唔好傻啦，一直都係佢揸旗
只不過係廢盧走左之後佢認真做啫

上次劉業成一上任就出現811 仲要破咗我哋用黨鐵快閃戰術
佢一上任就出哂實彈同標準配備飛虎隊
捱到呢波對家就真係冇棋

下桃園飯局 鄉黑有幾有謀

冇刑責 唔對等武力

你呀麻都識領導啦

on9

講過好多次
私了係搵人捉四肢
而唔係一味掛住扑扑扑
扑足幾分鐘淨係流幾滴茄汁
捉左四肢你想還眼又得爆袋都得

睇佢攬得幾耐
佢係曱甴王，只要佢收左皮
成隊黑警都一齊收皮

強唔強
香港人都係咁玩法

正解，上一任已經潛左水好耐。一路都係依家呢個揸緊旗。

唔好吹奏。除低gear咪又係一條濕鳩, 勇你老母

起唔起到底

唔係一哥，係過街老鼠恐怖份子首領
我地要全方位藐視佢地

有晒佢屋企地址
老婆仔女車牌未

新國家總理

佢地下黨員嚟
完

之前都仲可以叫police state
而家直頭係military junta

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

大家之後要更加小心

行動副署長一落埸地鐵近距離開槍啦,根本個個都一9樣,只係人地個武力去到ar15,而我地無得再升級

係咪之後會多左黑社會出黎攪事？

原來佢係香港中文大學社工系畢業...

讀社工做警察，完全變態

唔好啊

擒甴先擒王

都幾撚柒 71擺空城計 諗住民意逆轉 唔work
721 諗住啲人要靠警察 點知俾人影到晒鄉黑合作
又唔work